IB market data 訂閱問題

是咁的， 上年到今日， 每個月都keep 住一出糧就換晒美金

而家諗住開個Ib 戶口

因為過10萬US , 所以月費$10 美金 免左

但我想問下， 如果我買美股 同option, 係咪一定要subscript 佢既market data?
你地一個月平均 subscript market data 用 幾錢？
因為 我怕樣樣計， 睇bond 又要sub, share 又要
最後maintenance fee 一個月好貴咁

唔該

唔洗 subscribe market data都得

我用牛牛睇盤 IB買野

但係買果下， 睇唔到價都買到？
Snap 果d 過幾多都要收錢？

Thanks

無記錯每個月首100個免費

如果好似上面巴打講
用牛牛 睇， 係IB買果時 就咁入個 買入價， 唔snap 都得？

唔該巴打

唔subscribe 都可以set價買

如果選 現價買入, 都無問題?
無即時報價好似好難睇同買入咁..

但睇美股同option, 差唔多要5-10 美金一個月, 我通常好少買入賣出,
多數買完放係度..
好似好唔抵咁...